點睇cctoy捉鬼捉到屈人精神病？

香港人（黃絲）咁多人死唔見你哋死

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人（黃絲）咁多人死唔見你哋死

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人（黃絲）咁多人死唔見你哋死

#70 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔理嗰條友有冇問題。 會有需要捉鬼，就係因為中國呢個獨裁政權喺香港搞搞震。但係從來冇見過你打五毛

你啲標點符號用錯晒。

有重點唔講，走去出邊啲標點符號。我都唔同你講標點符號有冇錯。 OP有問題你唔理， 走去講標點符號，你想點？

我路過姐。

佢輕度。別怪他，

我路過姐，老友。

條友亂用標點，指出佢錯處就包拗頸話唔講重點，勁似支那人。

咪係囉，亂用標點符號可大可小架嘛。

聲稱亂用標點，但根本無畀出理據講邊度錯，你已經係將你嘅錯誤，轉移視線去我身上。用詭辯法未？仲有咩支那人？你呢度係用咗罪惡關呢個邏輯謬誤 。一個report用兩個邏輯謬，死撐完未？

幫OP轉移完視線未？

Reply

第一日識我地波台手足

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

罪惡關聯作為人身攻擊的謬誤
如果論述攻擊說持有某主張的人和其他持有類似觀點的人之間有相似之處的話，罪惡關聯也可以用做人身攻擊的一種形式。

佢勁似新會員，身痕得濟衝入嚟體育台度柒
。

扣完帽子未？
仲有你有問題， 只要有理有據，就係人都可以講

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

條友就算有精神病都清醒過cctoy班黃屍

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

你癲撚夠未?以為淨係一味拋書包又唔反駁會有用?

你癲撚夠未？ 你用扣帽子，就係人都話得你啦。你係用邏輯謬誤呀，有話錯你咩？ 你呢啲就真係一味抹黑，唔用理據反駁啦

呢個po笑撚到我

講句標點符號用錯曬，條友就發曬茅話人冇駁到論點，做乜鳩

喺邊個自己柒咗，之後轉移視線走去話標點用錯呀？呢樣又唔見你講

唉 離晒題 冇人關注垃圾捉鬼風氣

Op喺度屈捉鬼咋啩？呢條友啲親共前科 ，唔係第一鑊喇

連黑警都可以幫佢哋講嘢，你仲扮乜撚嘢呀

有冇人見到政府同黑警帶頭攬炒有錢佬之後開始完全對佢哋改觀？

佢話你用錯標點姐，有咩問題？咁你真係用錯左吖嘛，有冇諗過佢唔係想同你辯論對與錯，係純粹想指出你用錯左標點咋？

我無講錯咩
就係你班cctoy冷氣軍師，淨係識水人出去
有事就移民走先
有人做實事啦，就話人係鬼自編自導自演
自己就食黃店抗爭攞光環
其他俾人水嘅就手joke
講事實提出問題就屈人5毛pr
而家仲衰撚到屈人有精神病
抵你班友永遠都係井底之蛙
我無抹黑到只係講事實
唔好攞啲咩邏輯謬誤黎撻我
無邏輯嘅人學人講邏輯
真係笑撚死

個問題係佢自己被指有問題嘅時候， 講第二啲嘢，就係用嚟轉移視線，迴避佢自己嘅錯誤

而且話人有錯， 要求人哋拎出理據。係合理做法

你而家咁做只係幫op一齊轉移視線

條友嬲到

請問唔好同我TalkShit(狗隻#372210)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你有講錯，因為呢度係用以偏概全 呢個邏輯謬誤

再用一個標籤標籤曬所有時事台嘅人
話你詭辯冇話錯你啦

指出人地有咩錯，就叫做嬲？咩邏輯？

咁你真係用錯喎

搵多啲
呢個post除左你所有人都係5毛 親共架

咁你真係幫緊OP轉移視線喎
因為標點有冇用錯 ，可以影響幾多? 但OP係一竹篙打一船人

打完稻草人未？

我唔識OP。

但佢冇講錯，你真係用錯

事實黎 你唔信自己睇下

你話係事實的話，麻煩請畀出理據證明 。你有咁講，我冇咁講。

用你隻閪眼睇下 啲5毛圍緊爐

咁你咪一樣係幫緊op轉移視線囉。 op係咪親共呀？ 都係事實喎。

一個同公眾利益有關，一個同公眾利益無關

你覺得係你咪走出嚟話佢囉，關我咩事啫

見你貢鐘意話人親共咪提下你

冇需要一定要識op 先至可以幫佢轉移視線，客觀上咁做，都係幫咗佢轉移視線。

我係講op親共㗎咋喎，幾時“咁鍾意”？

你用錯標點都係事實喎

同意。

講無關痛癢嘅事實，咁唔叫轉移視線係乜

咁你咪一樣係幫緊op轉移視線囉。 op係咪親共呀？ 都係事實喎。

一個同公眾利益有關，一個同公眾利益無關
幫完op轉移完視線未？

其實op係邊個

OP , original poster

唔知op係邊位，但條友係咁撻啲邏輯術語黎兇人我覺得好煩，撻完都唔係夠人講又懶係勁咁

但你真係用錯

如果你覺得有邊度話人邏輯有錯, 你講錯的話, 麻煩畀出理據出嚟

如果係無錯的話, 咁點解唔講得?

"都唔係夠人講"? 咁即係我有講錯啦, 理據呢?

"又懶係勁"? 呢度你又扣帽子

我無話自己標點無錯, 但講無關痛癢嘅事實，咁就係轉移視線

咁你咪一樣係幫緊op轉移視線囉。 op係咪親共呀？ 都係事實喎。

一個同公眾利益有關，一個同公眾利益無關
幫完op轉移完視線未？

撚係 ＯＰ係ＯＣＥＡＮ ＰＥＡＫ喎老友 你新愉民？

有無諗過我唔想知
我淨係知你標點錯

咩叫op

海洋公園定one piece

臺灣高雄捷運大寮屏東線，路線編號為OP

OP，Over Powered/Over Player的縮寫，指在多人遊戲或線上遊戲中某方擁有過大的力量導致遊戲不平衡，或使用外掛程式讓自己變得比其他玩家強大。

日本漫畫海賊王《ONE PIECE》的縮寫。

片頭曲，即「Opening song」的縮寫。

開頭片段，為「Opening」的頭2字取縮寫。

Op.，作品號，是對音樂作品的一種編號系統。

變形金剛系列中，柯博文（擎天柱）（Optimus Prime）的縮寫。

重複貼文。此為台灣網絡慣用語。

原始發文者，Original Poster 的縮寫，常見於國外論壇或討論區。

著作權公司，Original Publisher 的縮寫，常見於音樂專輯中，指原始發行音樂或專輯的公司。

運算放大器，OP Amp (全名 Operational Amplifier) 的非正式再縮寫。

管理員（Operator），可指IRC頻道的管理員，或是遊戲的管理員（等同遊戲GM）

連衣裙，服裝方面one piece的縮寫。

香港海洋公園，Ocean Park的縮寫。

老地方，Old Place的縮寫。

蔽光雲，Opacus的縮寫。

咁話你幫緊op轉移視線, 咪無話錯你囉

轉移完視線未?

OP , original poster

用完quoting out of context 未?

成日話我扣帽子，咁你有咩證據證明我以偏概全?
cctoy班人根本唔啱聽就block就屈毛，咁不如你搵下cctoy有邊位唔係唔屈毛

陣間佢實話你轉移視線。

"cctoy班人根本唔啱聽就block就屈毛"
你呢句已經係以偏概全

你邊忽有理據係"cctoy班人根本唔啱聽就block就屈毛"? 無喎
而且有人話人5毛係有畀理據喎. 你喺無反駁到嗰啲人嘅理據有問題之前, 你就話""cctoy班人根本唔啱聽就block就屈毛"", 咁你咪係屈屈毛囉, 咁你咪已經係以偏概全囉

老友 你轉移夠視線未
問你咩叫op 你貼條link把撚咩

打完稻草人未?

引埋文解釋咩叫OP, 咁叫轉移視線?
你係盲嘅定小學未畢業, 唔識咩叫轉移視線?

你2011年已經係高登反共 我一定選擇信您

用完。

2011年已經亂用標點

第一, 你不斷無理據聲稱"亂用標點"

第二, 我有無"亂用標點"都好, 呢個同公眾利益完全無關

你呢度又再次幫OP 轉移佢親共嘅視線

標點符號都用錯曬
你係盲嘅定小學未畢業, 唔識咩叫標點符號?

你，蓋清，卡奴，邊位年紀大啲？

第一, 你不斷無理據聲稱"亂用標點"

第二, 我有無"亂用標點"都好, 呢個同公眾利益完全無關

話你幫OP 嘅以偏概全轉移視線, 無話錯你啦

真香港人全部講樓主 條𨶙樣玩文化入侵

真香港人全部講樓主? 中國一樣會用樓主
而家你係老屈

吊你老木 笑能死

波台狗撚到你出呢張圖
波台狗又贏

你講咪得 引文把春咩 仲唔係轉移視線？

有人似啱啱讀完logic / critical thinking course 跟住係咁拋書包

幫五毛奶袋底嘅波台
除左talkshit都冇野好做

香港用開「」 大陸先用 '' ''
話你亂用標點, 無話錯你啦

引文係支持自己所講嘅嘢嘅理據嚟
講嘢畀理據叫轉移視線?
你老屈就老屈啦

問你就答啦 引文

有人似幫緊OP 呢個親共人仕轉移視線

香港用開「」 大陸先用 '' ''? 證據?
你話係就係? 話你老屈, 無話錯你啦

係撚，我博士論文做中國網絡文化，中國人係用LZ，你唔識唔好亂講

你熟到

講嘢畀理據叫轉移視線?
你老屈就老屈啦

啲波台狗真係咁諗嫁
你駁唔到又話贏，到你駁到佢就話自己玩膠，搞到你咁認真，又係佢贏。

你可以唔畀理據就咁講的話, 以你邏輯, 我都可以話

係撚，中國人都有用樓主，你唔識唔好亂講

乜撚嘢OP啊

清清華博士？

贏國人, 乜都係佢哋贏咁?

佢唔敢覆啦。

#54 講咗, 選擇性失明完未?

波台狗連五毛袋底都肯奶，呢種生物係好難理解嘅

飛住睇係咁㗎啦，咁你主要想講乜

唔敢覆?

上面我有講"引埋文解釋咩叫OP, 咁叫轉移視線?"
已經係提出相反論點, 並畀出理據支持啦. 選擇性失明完未?

條友10年都學唔識標點

OP 喺度用以偏概全呢個邏輯謬誤, 去老屈所有時事台嘅人, 呢個人幫中共講嘢, 已經唔係第一次, 咁你走去話"有人似啱啱讀完logic / critical thinking course 跟住係咁拋書包", 咪係幫緊OP 呢個親共人仕轉移視線

唔係，不過我喺北大做過幾年交換生。

原來係咁樣 今日我(本人)又學到野

唔知其實係唔係同一班人嚟

乜你覺得有問題㗎? 咁#70 你又扣帽子?

但是前面可以用句號？

係，似足波台狗
群狗咬人，講完另一隻又問同一樣嘅野，第隻就鳩噏唔回重點轉移視線。仲有隻就等搵你語句漏洞群咬。仲有啲就你呢種自己做就得人地做就唔得
波台狗想唔贏都難。
成個連登咁多台都屌鳩波台狗，但波台狗一樣冇有怕，夠團結

你有研究開標點？

之前有人起咗班撚樣底

[突發] 15妹同一眾波台手足合照流出

有堆大no會員成日附和波台，一起底得幾個po仲要係波台嘅
果堆就肯定分身

成個中國咁多省都屌鳩港毒狗，但港毒狗一樣冇有怕，夠團結

你中國人? 咩叫"港毒狗"?
中國人就躝返去中國forum 啦

咁你做乜唔去OP嗰度講

我係業界算係權威，

甘拜下風。

推

平哥

平哥就肯定弱智。

啱呀，成個地球咁多國家都屌鳩支那
但支那一樣有冇怕，夠團結
仲多得幫五毛奶袋底嘅波台狗抬橋，支那先冇有怕

呢度咪就係佢開嘅post 囉

含沙射影？

連登都算中國forum啦

佢指會員港毒之父隻狗

你黃到

香港人（黃絲）咁多人死唔見你哋死

唔去呢個？

開名啦，想知邊幾個有份。

身份認同上, 覺得香港係中國的話, 咁你咪即係企喺中國殖民者嗰邊囉.

幫完中國呢個獨裁政權講嘢未?

唔知幾多先算大no呢

咁呢個都係真，條友成日諗埋啲弱智笑話。

都冇證據，新疆種族滅絕都係假嘅

平哥食撚屎啦，條友勁黑人憎。

咁831都冇死人

我係人證
我指出標簽五毛功能on9就被CCtoy 老屈五毛同block

邊忽獨裁？亂講之前俾啲證據。

點解一定要去嗰個post 度?
OP 喺呢個post 嘅問題, 唔喺返呢個post 度講? 咩邏輯?

頭十之後就係，之後先嚟個班都係愛joe力

你開名，證據我幫手搵，實告到連仔ban佢班仆街。

係囉，冇證據呀嘛。
邊得黎咁多分身

who 想知

滅絕穆斯林都算係大勢所趨 唔想咩惡行啦。

嗰個OP俾人屈，佢需要人幫手

你話係就係?

一個半個人可以等如時事台?
用完以偏概全詭辯未?

派膠子 Su係卡劵分身

幫五毛奶袋底嘅波台狗係後面笑緊唔得閒覆，波台狗又贏

中國邊忽唔係獨裁? 中國無民主選擇, 言論自由亦非常差.
你當得一個香港forum 係中國forum, 身份認同上, 覺得香港係中國的話, 咁你咪即係企喺中國殖民者嗰邊囉.

幫完中國呢個獨裁政權講嘢未?

佢駁唔到滅絕穆斯林有咩壞處人講佢跟住講

佢向穆斯林淋牛肉

卡劵呢個人格分裂左出去
佢反麻 侮辱女性。

你覺得佢需要人幫手, 你有時間的話你可以去

我聽人講反係你分身。

我舉出親身經歷就比你用一句「你話係就係」輕輕帶過

咁要幾多sample size先足夠？你講黎聽下

唔啦，佢需要你

到底有邊個
有無list。

唔算差啦 我返內地都好多人鬧共產黨

爬文啦

輕輕帶過?

你嘅所謂"舉出親身經歷", 連 "證明人哋係屈" 都無, 講鳩咩

genzo哥年紀大過卡劵啦 佢阿爺至少150歲

你舉例啦
想知會然編號

講邊條撚樣講？

轉移完視線未?

我喺呢個post 講緊, 睇唔到點解要走去第二個post

Genzo哥老豆喺大鵬灣偷渡落嚟，上山下海避過鯊魚軍人先有命

平哥講。

講真我地連登仔大部分都支持屠殺羅興亞穆斯林嘅昂山素姬

你根本就不斷幫中國獨裁政權講嘢
5毛你好.

呢個post得我哋幾個，除咗我哋都冇人理

你轉移夠視線未
無啦啦屈人5毛

點先可以證明到佢係屈？
乜唔係指控我個個要舉出證據證明我係五毛咩？

咪轉移視線，sample size 要幾多？比個數字黎

冇記低，你咁想知我再撞見果陣再係呢度講你知

證據? 又老屈

稻草人論證（英語：straw man）或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式

聽人講

d人晨早block鳩咗樓主(OP)，完全無人入

平哥仲有冇睇電子雞相？

唔好話我扣帽子啦
你都係到屈人5毛咋

可唔可以出post講 想比多啲人知 到時我會幫你推

老友你又用錯標點

正皮

你搵出人哋係無證據先講啦

你走去問sample size 係你轉移視線, 你用一個就可以代表成個時事台?

有冇證注？

老屈就係老屈

佢咪係當年睇住你老豆偷渡個軍官，唔開槍放左你老豆一馬先有你咋世侄 大大個人證係度，你有冇證據證據佢唔係？

有堆大no會員成日附和波台，一起底得幾個po仲要係波台嘅
果堆就肯定分身

呢個都冇證據，算唔算老屈

你有冇證據佢老屈先？

點解我係轉移視線呢？你話一個半個唔代表時事台我咪問你幾多個先夠囉？答唔到？

你話我老屈人5毛, 首先你要證明佢唔係幫緊中國講緊好說話
但你無咁做, 所以你而家係屈屈毛

老友你又幫OP 轉移視線

OP唔好潛水啦，快啲出嚟正視聽

唔好意思，借一借位

你一世人，可以遺憾幾多次？
想寫本書，得閒先開始寫啦；想進修，趕埋個project先啦；想減肥，聽日先開始做運動啦；都撐本土派佢地架，大局為重，下一屆先投畀佢啦！
聽日、下次、下屆，你為自己累積左幾個遺憾？
你嘅人生，到底係為左累積成就而活？定係為左累積遺憾而活？
當人生走到盡頭，你想你嘅人生走馬燈，係細數做過嘅事？定係細數自己未做嘅事？
如果今屆立法會選舉，係最後一屆，十年後人地問你當時做緊乜，你想點答？

四年前你錯過一次，上次補選你又再錯過，你仲想錯過幾多次？你仲有幾多次機會？

今次選舉，可能已經係最後一次！
想做就做，票投10號！黃洋達！
立法會九龍東地區直選，熱血公民10號黃洋達！

黃洋達籌募選舉經費戶口，（東亞銀行Wong Yeung Tat）戶口號碼: 015-147-10-402911-6

唔該

有無我份

平哥真係好仆街，連喺呢度都要玩分化

其他人有無老屈同你有無老屈有咩關係?
你呢度係用緊"你也一樣"呢個邏輯謬誤去轉移視線

唯有拉

你也一樣

今年大亨選唔選 我想投佢。

佢無畀出證據去講, 就已經係老屈啦

你問"你有冇證據佢老屈先？", 就係用緊"證明不存在" 呢個邏輯謬誤

唔清楚，同佢唔熟

推呢個。

你講緊乜撚嘢?

OP

我當年有參加體育救港

今次用啱標點

因為試當真 我今年會試下投呢條光頭佬 始終冇乜其他選擇。

咦，我都有可能我見過ching你

仲有選舉再講

支持你。

泰博個宣傳片影到我

轉移完視線未? 而家話緊你 #180 係老屈

我都想上熱血時報

我當年有跟英軍操

係老屈，咁又點？

佢呢個係半形標點，講中文應該用全形標點。

樓主pin this la

Genzo隻賤種洗版狗收咗皮一排又出翻嚟吠
等我仲以為佢比人bam開心咗下

參加多啲活動啦 我都係當年參加熱血鳳凰計劃識左四眼

Genzo哥答到未？在線等

佢冇話你呢句係屈佢，似承認咗

genzo哥年紀大過卡劵啦 佢阿爺至少150歲

有冇tg? 想同ching傾下熱狗

唔使啦 熱血公民事無不可對人言。

我不嬲講事實 佢駁唔到都正常

@gloaaatse

ching講多d?

你認你#180 老屈就得喇

咁即係你阿爺150歲？

我試過扮熱狗去觀塘跟英軍操練

估唔到真係有一班人落去跟操，雖然有小部份係主持呀，熱狗果D，參加既人有老有幼，有男有女 毒撚比例都唔少

英軍成套TRAINING SET 唔錯，唔收錢有人逼你操，又有地方，又唔駛錢

p.s. 隻英軍真係好FIT，我有佢咁既身型就好啦 ，光頭達就唔得啦，無之前練掌果陣咁FIT，成個人DUMP 晒。

居然仲有一隊警察衝落球場搵光頭達簽場 (石地要簽場？)
觀眾席仲有個大陸仔全程監視，呀，共產黨對熱狗唔錯，肯定係驚有人暈低要送院。望佢兩眼佢居然走左。

2017年初，我們的手足陳柏洋及副主席鄭錦滿，因2016年「旺角魚蛋革命」事件及2014年「佔領旺角」事件被政治檢控罪成相繼入獄。

「熱血鳳凰計劃」應然而生，推行至今已有一年，其宗旨是集合眾人之力，建立一個自給自足、自強不息的社會網絡，以協助有需要之抗爭者重投社會。

過去一年，我們舉辦過各類行業講座和職業培訓班，包括粵語配音班、三行入行及職前講座，以及滅蟲服務講座等，希望幫助抗爭者和有興趣的同道尋找合適行業。

不少自由工作者（freelancer）或會在應對突如其來的危機時感到束手無策。故此，我們特意邀請了律師和特殊學校老師，講解家居服務及上門服務之相關法律問題，以及處理情緒或突發事故的須知和經驗分享。

我們希望「熱血鳳凰計劃」所建立的網絡及積累的資源，可以用行動迎接抗爭者歸來，由我們自己生聚教訓，積存實力，同心合力迎接日後更困難的挑戰。

若有有心人能夠提供工作崗位、技能培訓，或想藉此介紹自己從事的行業，請聯絡熱血鳳凰計劃秘書王頴思小姐（電話：65531930），或到鄭松泰立法會議員辦事處查詢，感謝支持。

有冇ching有detail，有朋友想join

連登捉鬼大師

洗版? 又一件出嚟老屈

ching要扮先入到?

佢邊句?
根本唔知佢講乜

仲有, 無出聲就話"似承認咗", 你呢度係偷換概念

你講事實? 你邊度又老屈完嚟?

係喎原來佢係老屈 你唔講我真係睇唔出
ching ho ball

Genzo哥唔敢答？你係咪犯咗「縮入老母閪」呢個錯誤？

我像所有香港市民寧願相信有一位皇帝
皇上你純白眼鏡款式多美麗。

佢冇老屈

哎呀，我信錯咗佢

我有問過卡劵哥

你拎到唔係一個半個先講啦, 喺度用反問, 嚟為你嘅以偏概全轉移視線.

賤種狗用bot洗版教admin清五毛你夠膽話冇做過 我個個post入去舉報咖

有冇ching去過?

偷換概念是蓄意改變談話中「關鍵詞的概念」。偷換概念有時是為了在爭論中求勝或佔他人便宜，有時則是用於修辭，或製造雙關、幽默的效果。

幫你搵埋

你講緊乜鳩? 又老屈啲乜?

我當年做後台

點解件cctoy仲會咁激氣咁反擊

#176

條友除咗用bot開post仲識入人post用bot洗版咖 咁都唔撚洗bam 仲要話我屈

想知皇上私底下係點，見佢直播屌陳到好撚惡咁

癲狗黎 周圍咬人

我本身支持何志光

我覺得佢幾nice個鐵漢柔情個type，上次我OT佢請我飲紅豆冰

佢幾時屌陳到 有冇片

佢有屌過陳到咩？有冇影片重溫？

畀佢轉移視線騎劫個po

你用嚟轉移視線嘅問題, 做乜要答你?

以偏概全（英語：hasty generalization）是指以少數的例證或特殊的情形，強行概括整體。

你用得一個例子, 仲要嗰個所謂例子都無畀出理據, 咁就話得你係以偏概全啦

吊 慢左

樂

佢有老屈. 幾個鐘reply 一次點洗到版?

但我真係有問過卡劵哥。。。

用bot開post? 老屈完未?

又入嚟收割？

N賓癲撚左？

皇上好波

做乜迴避問題？
既然你覺得一個半個不足以證明cctoy 屈毛，即係你心中有一個數，只要超越到呢個數字，「cctoy 班人屈毛」就可以成立，我就係想知你心目中個數係幾多，個視線好明確，就係你比個數黎，我再去搵下夠唔夠呢個數去證明。

即係只要多過一個半個（例如兩個）就代表到cctoy 屈毛？

用bot開post? 你呢度係無理據老屈

係呀話你老屈呀

條撚樣不嬲有病

老屈？

你首先要講得出你認為要幾多個例子先足夠成立先

冇，听人讲姐

我敢開名算有證有據啦。

收爹啦

殘體狗？死返中國內地啦

我海豐人，係大亨同鄉

做乜迴避問題？
你自己不斷迴避你以偏概全呢點
你咁樣問法, 你咪係轉移視線囉

仲有, 你咁問得, 想玩劃界謬誤呀?

連續體謬誤（英語：continuum fallacy），又稱劃界謬誤（英語：line drawing fallacy）、禿子謬誤（英語：bald man fallacy）、灰色地帶謬誤（英語：fallacy of grey）、堆垛悖論（英語：sorites paradox），是一種非形式謬誤，係宣稱由於無法精確定義某些關鍵概念，因而某些概念、論點是無用、無意義的。

點解唔係你收爹?

wiki啲野未必正確啦

你覺得我以偏概全冇問題
咁我咪問你個數要幾多先唔以偏概全，然後我再去搵比你
但你又講唔出，明明好簡單既事點解講唔出既？

你除咗識話人老屈冇第句咖喇洗版狗
用bot洗鳩人post就每條reply間隔一樣
係呀我點會有證據我點樣mon你電腦
所以我好撚忠誠咁每個post每條reply舉報咖屌你老母浪費網絡資源
繼續貼你啲濕鳩垃圾圖cop乜柒定義出嚟用人地嘅說話嚟當駁咗啦
柒頭皮玩具

你好撚煩，阻撚住我地討論，一句講晒，你上屆有冇投熱血公民?

如有邊度唔正確的話, 咁你咪拎出理據去指出,邊度有錯囉

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

你咁問咪已經係開始用連續體謬誤去詭辯囉

條撚樣似係建制啦

似啦

反

你有冇證據佢係正確先？

賓

我純粹問你拎個數字，並冇主張「某些概念、論點是無用、無意義的。」

你無證據話我用bot, 咁你已經係老屈啦

入面嘅reply 唔係間隔一樣喎, 話你老屈即係無話錯你啦

我都冇「辯」過，我問你拎個數字咋喎

佢笑到覆唔到？

你好撚煩，阻撚住指出OP以偏概全

你都黐線, 投唔投熱血公民, 同OP以偏概全 有咩關係

問你有冇投熱血公民 你笑到覆唔到？

又一個老屈?

精神勝利法傻閪

老屈完未?

希望你空難。

你如果冇投熱血公民我麻煩你可唔可以立即sqj？

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

佢話你似姐 又冇話你係

睇唔到佢有錯嘅證據

一句講晒 你有冇投熱血公民 你笑到覆唔到？

你係攬炒巴？

你有冇證據你睇唔到？

你選擇性失明完未? 我quote 多次:

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

你咁問拎個數字, 咪已經係開始用連續體謬誤去詭辯囉

唔敢回應? 你投左柯創盛。

點會投佢?
仲有, 投邊個, 同OP 用以偏概全詭辯, 有乜關係?

你住觀塘唔撚投皇上投柯創盛?屌你老母建制狗

唔知你想講乜

你投柯創盛我就可以屌柒你

讀asso做sales? 又老屈

貼堆字出黎但解釋唔到？

即係cctoy有冇屈毛係冇法子用數字黎界分？呢個就係你主張？

條傻西重拋緊書包呀

所以呢句用問句. 但佢咁講, 已經似想老屈

係咩意思？

點解要答你? 呢個post 都唔係講緊投票投邊個

你講緊乜撚嘢

點睇佢投柯創星唔投皇上，反起晒佢底

你轉移完視線未?

即係提唔到證據？

你點知樓主冇呢個意思先？

你老屈完未?
住觀塘? 證據?

建制狗? 又老屈.

佢似係建制派忠粉

你無證據我投柯創盛, 你就係老屈

佢焦土派

貼堆字出嚟咪已經係解釋, 你選擇性失明完未?

點解一定要用數字黎界分? 理據?

如果有個女仔 同我講佢鍾意鄭錦滿 我會同佢講...

我會話..
鍾意得好，請你繼續鐘意
香港偶像。

如果有人同我講，佢鍾意鄭松泰，
我會講..
有Taste

如果有人同我講，
佢鍾意「大亨」（黃洋達），
我會話...
識揀

如果有人同我講，佢好鍾意黃兆健，
我會講..
我都係佢一直嘅Fans。

如果有人同我講 ，佢鍾意嘅熱民，冇議席，
我會講...
請你繼續支持佢，請為佢加油。

但有如果有人同我講，
政壇已死，我會講。
希望今年嘅所有新人，會比到曙光你。

最後 立法會 同 區議會
唔係品格最高獎。
只要係好嘅香港人就要撐。

最最後你仲係民主黨嘅fans，我會講。
屌你老母你啲taste真係好撚曳。

幾時邊個"投柯創星唔投皇上"? 證據? 老屈

拎上年既野黎攻擊滿仔
見慣曬

一來有好多人講過呢個方法，二來有人成功爬渠走咗添，你唔拎黎講，屌你老母

成班比時事台狗，五毛攻擊滿哥，收皮啦，祝你死全家

呢個post 一開始邊忽可以睇到有咁嘅意思?

過去十八歲 在澳洲 扑野有時間。
夠我沒有後顧 野性貪玩。

你有冇睇胡慧沖（沖哥）最新果條一邊WALK一邊TALK片呀我屌你老母？

四眼 被告暴動
你條撚樣偷偷分化。

我睇得出 唔信你可以問下樓主

睇唔到無證據顯示個講法有問題, 咁樣唔得?

你又轉移視線完未?

又想老屈人"建制派忠粉"?

又老屈

呢個post好好笑

你只係由wiki copy堆字過黎，你並冇解釋cctoy屈毛係屬於封閉式定開放式概念

因為你一開始主張「一個半個不足以代表cc台屈毛」
即係用數字界分係由你發起

如果你覺得數字唔可以界分，點解你要咁講？
如果你覺得數字可以界分，咁你就比個數黎，低過呢個數，咁「cctoy班人屈毛」就不能成立，高過呢個數，咁「cctoy班人屈毛」就可以成立

我話你似姐

改咩詞?
話呢條thread 咩事?

我問你有冇睇姐 唔問得？

"你條撚樣偷偷分化。"? 證據?

你冇比到證據證明你睇唔到，你犯左「9up當秘笈」呢個錯誤

唔係問唔問樓主, 係咩字, 邊句可以睇得出

。

點睇cctoy捉鬼捉到屈人精神病？

"你條撚樣偷偷分化。"? 證據?

佢啲標點

四眼被告暴動 你喺冷氣房玩分化？

「一個半個」by context 可以係指「少數」, 而唔係一個以數字做劃界嘅講法, 所以你話"用數字界分係由你發起", 係你嘅講法, 唔係我嘅講法.

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

邊忽似? 又老屈

問啲唔關事嘅嘢, 唔話得你轉移視線?

搭車睇緊大香港早晨, 隔離個鬼佬見到話「Yeah, passion times, that’s great」

我：「Absolutely. Just a few hundred hkd and I can watch one of the greatest media in history.」

辛苦你了

鬼佬：「Yea, ke jin, good luck bro!」

你要人證明你睇唔到, 你就係犯咗證明不存在 呢個邏輯謬誤

我：「You too!」

似唔似呢啲好主觀 我可以覺得似 你可以覺得唔似

Hello, Donald, Congratulations!
Mr. President, you did a good job, really good job. You are great and I am sure you will make America great again.

我都辛苦你了
我既寄生蟲

轉移完視線去我身上未?

話得咁我都問得架姐咁你有冇睇？我有睇

一個半個, 有乜好睇?

幾時邊度"玩分化"? 老屈完未?

老老實實，你有冇睇開大香港早晨，冇你真係可以sqj

偷偷分化點會有證據?你弱智?

既然你認知「一個半個」係「少數」既意思
咁即係仍然用數字係界分，只係你個腦冇一個明確數字去界定何謂多數，何謂少數。除非你想主張「少數」唔係數。

咁唔能夠清晰界定何謂多數，何謂少數係你既責任，既然你自己都界定唔到何謂多數何為少數

你憑咩認為我舉既例子不足以證明cctoy屈毛？

咁我都一樣可以反問你"又老屈?"
因為你似係老屈.

Cctoy成班傻閪

唔知你講緊乜

佢唔睇沖哥就已經要s兩次qj啦

無證據嘅指控, 咪就係老屈

咁都係似姐 未必係事實

我冇要人證明我睇唔到
我係要你證明你睇唔到

你犯左語癌呢個錯誤

比埋link你啦，睇未呀屌你老母

擁抱大香港主義，香港地，香港人做主持！逢星期一至五08:00-10:00，大香港早晨！

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2021

一邊walk一邊talk

聯絡我們 如閣下有任何有關我們的疑問或查詢，請給我們發電子郵件 info@passiontimes.hk。謝謝。 地址：九龍灣臨興街 21 號美羅中心2期609室 電話：(852) 2620-9630 電郵：info@passiontimes.hk

年の夢情人：hnd-926

你話「咁唔能夠清晰界定何謂多數，何謂少數係你既責任，既然你自己都界定唔到何謂多數何為少數」

你咪已經用緊連續體謬誤去詭辯囉, 仲死撐

#選舉廣告
#黃洋達
#九龍東
#熱血公民
#熱普城
#五區公投
#全民制憲
#永續基本法

想做就做，票投10號

以偏概全（英語：hasty generalization）是指以少數的例證或特殊的情形，強行概括整體。

未必嘅 wiki啲野好多時唔可以作準 你fc咗未？

今次選舉，可能已經係最後一次
想做就做，票投10號！黃洋達

你呢張似係改圖

港人為大，票投5號鄭松泰

要任何人去證明睇唔到, 已經係犯咗證明不存在 呢個邏輯謬誤啦, 仲死撐

你仲死撐
你知道「一個半個」係「少數」咁解
即係你心目中有一個「多數」既定義

但係你講極都講唔出

就屈人詭辯？

G哥你不如入返原post
同你啲時事台手足爭拗一下先

傻左？

"你條撚樣偷偷分化。", 呢句邊忽係話"似"?

你認唔認你屈我「要人證明我睇唔到」？

我睇唔到呢度有咩證據係唔準.

你呢句似係老屈

咁你再睇多幾十次？

咁都似嘅 呢個我同意

呢個post列曬所有匪語，以後唔撚準用！

11.2。

你唔好再用英文引號 五毛狗。

你仲死撐, 你不斷喺數字上兜圈, 你咪就係不斷用緊連續體謬誤去詭辯囉

連續體謬誤（英語：continuum fallacy），又稱劃界謬誤（英語：line drawing fallacy）、禿子謬誤（英語：bald man fallacy）、灰色地帶謬誤（英語：fallacy of grey）、堆垛悖論（英語：sorites paradox），是一種非形式謬誤，係宣稱由於無法精確定義某些關鍵概念，因而某些概念、論點是無用、無意義的。

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

屌無quote到條友

話 條五毛狗露哂底

你仲死撐
你不斷唔答即係你根本唔識分何謂多數何謂少數？

當然唔認, 幾時屈你?

"你冇比到證據證明你睇唔到" 係你講嘅

而你要任何人去證明睇唔到, 已經係犯咗證明不存在 呢個邏輯謬誤

用英文引號等如五毛?
證據?

呢度你又老屈

邊個係5毛? 證據?

呢度有講

呢個post列曬所有匪語，以後唔撚準用！

我冇叫過人證明「我」睇唔到
我係叫你證明「你」睇唔到

咁都唔係老屈？

我跟時事台標準。條撚樣狂打匪語，

呢個post列曬所有匪語，以後唔撚準用！

11.2 引號

使用英文的 quotation marks "..." 而不用中文的「...」

你仲死撐
你不斷喺數字上兜圈, 你咪就係不斷用緊連續體謬誤去詭辯囉

我係佢10年fans 冇諗過佢係咁嘅人。

呢度無講
而且五毛嘅定義, 係幫中國講好說話
用英文引號根本唔係指一個人係5毛嘅理由嚟

所以你係老屈

by context , 「要人證明」係指「任何人」
所以你咁就話老屈, 你係用緊quoting out of context 詭辯.

你仲死撐
你承認少數係一個數
但講唔出多數即係幾多
咁你話我個親身經歷係少數即係老屈
因為你答唔到幾多為之少數幾多為之多數

狂打匪語? 邊個邊度點樣狂打匪語法?

你不得不承認 你本人係匪語使用者

唔係以偏概全
純粹係對你班撚屌有偏見姐
擺明笑鳩你得唔得？

偏見（英語：prejudice，源自“prejudge”即“預先判斷”）在心理學上指人們基於成員身份而對一個人或成員的情感或態度。 因這個態度而𧗠生的行為是歧視，而人們如何描述一個群組內所有成員的特徵稱為刻板印象。 對不給别人以公正的考查便貿然作出判斷。 這種判斷沒有任何證據，只憑先入為主的成見而然。

你打左好多次 " "

你上面先話完wiki 唔一定正確
咁點解呢度你又覺得係正確

因為用英文引號, 並無幫緊中國講說話, 所以以此話人係5毛, 就係老屈

你既原句係「要人證明你（即係本人）睇唔到」

但我既意思明明係「你要證明你（即係genzo)睇唔到」

已經係老屈
但你犯左唔認柒呢個錯誤繼續死撐

N_Bendtner 根本無畀出理據去話人狂打匪語, 你咁即係同佢一齊老屈

我睇唔到呢度有咩證據係唔準

你仲死撐
你話"但講唔出多數即係幾多", 已經係不斷用緊連續體謬誤去詭辯

未必嘅。

你成日用睇唔到黎辯解
你係唔係陳百祥？

你不得不承認, 你話"你本人係匪語使用者", 係無理據, 係老屈

你真係講唔出多數即係幾多

詭辯既係你，我證據確鑿

你講得"Cctoy成班", 已經係以偏概全啦

我睇唔到呢個post有咩證據係唔準
所以你打咗咁多次 "" 就代表你係匪語慣性使用者

呢個post列曬所有匪語，以後唔撚準用！

用英文標點就係匪語? 不如話英文都係匪語啦
呢度話你老屈, 無話錯你啦

咁你舉個例子出嚟
你哋班撚樣有邊個係正常

呢個post列曬所有匪語，以後唔撚準用！

呢個post有講

呢個post列曬所有匪語，以後唔撚準用！

你又真係同佢癲

ok, 睇漏咗. 我係因為用copy and paste "你要人證明你睇唔到", 應該係話"你要人證明我睇唔到"

但你要任何人證明佢睇唔到, 已經係犯咗證明不存在 呢個邏輯謬誤, 咁你認得你叫人證明不存在 有錯未?

用英文引號, 並無幫緊中國講說話

你覺得咁叫有幫緊中國講說話的話, 就你畀證據, 但你無咁做. 所以你話(使用英文的 quotation marks "..." 而不用中文的「...」) 就係5毛嘅證明, 你係無理據

你無畀出理據就係老屈啦

你肯認你老屈就得，賤種

你要人講唔多數即係幾多, 已經係不斷用緊連續體謬誤去詭辯

詭辯既係你，我證據確鑿

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

咁你係匪語使用者 但未必係五毛囉

幾好喎
永續基本法

問題係我已指出, 用英文引號並無證據係匪語慣性使用者
因為英文引號本身就係英文嘢嚟, 唔係匪語.

所以你話"所以你打咗咁多次 "" 就代表你係匪語慣性使用者", 你就係老屈

又撚狗

你講唔出一個明確數字去講何謂多數何謂少數
已經係想刻意模糊焦點
如果你講唔出
你冇權老屈我個一個親身經歷係「一個半個」（少數）
因為佢可以係多數

幾錢一支 幾好生意喎

he who asserts must prove

你講得"Cctoy成班", 咁你去比一堆例子出嚟囉

咁講真都未必唔係。

但你不斷迴避你嘅證明不存在 呢個邏輯謬誤, 咁你認得你叫人證明不存在 有錯未?

英文引號都睇唔到係匪語使用者

呢度你都仲係老屈緊

但我睇唔到嗰個post入面所列嘅匪語有咩證據係唔準

用英文引號, 並無幫緊中國講說話, 而英文引號, 並唔係來自中國及/或中共

睇到嘅 我有哂證據

幾錢想幫襯

可以咁講。

冇錯
因為一個人絕對有能力證明自己睇唔到
並非邏輯謬誤

你要人講出一個明確數字去講何謂多數何謂少數
已經係不斷用緊連續體謬誤去詭辯
如果你要人講出, 你就係宣稱由於無法精確定義某些關鍵概念，因而某些概念、論點是無用、無意義的。
所以你話一個都可以係多數, 就係詭辯.

咁即係可能係，亦可能唔係，咁佢話你疑似五毛都冇錯嘅。

請畀出仲有做嘅證據

你已犯國安法。

你講唔到咩數為之多數，咩為之少數
但又可以一黎就指控我係少數
已經老屈左我

呢個你嚟？幾上鏡喎又

下
我問你仲賣唔賣咋喎

你要話"我睇唔到呢度有咩證據係唔準"的話,
咁你就要先畀出證據去反駁我所講嘅" 用英文引號並無證據係匪語慣性使用者
因為英文引號本身就係英文嘢嚟, 唔係匪語." 呢點. 但你無畀出證據去反駁

所以你就係老屈

佢只係問你幾錢一支
冇話你仲有做
你柒哂

幾多年前

哭撚咗
完全溝通唔到

咁啱撞名姐，請比出證據證明佢地係同一個人。

"因為一個人絕對有能力證明自己睇唔到"? 證據?

證明不存在（proving non-existence）：當辯者無法為他的聲稱提供證據，他可能會挑戰他的對手，叫對手證明他的聲稱不存在。（例如：證明神不存在；證明不明飛行物體未曾到過地球；等等）儘管有人可以在特定的
限制中證明不存在，如在盒中沒有某些東西，可是卻無法證明普遍性、絕對性或認知性的不存在。無人能證明一些不存在的東西。提出聲稱的人必需自己證明那聲稱的存在。

你不斷迴避你嘅證明不存在 呢個邏輯謬誤, 咁你認得你叫人證明不存在 有錯未?

你件白色恤衫幾靚
請問邊度買？

佢仲有話"幾好生意喎"
無做又點會好生意?
你柒哂

有證據，物理黎講，人可以去醫院搵醫生開張證明書證明佢睇唔到

你好柒

[疑似三毛搞事] 有人冒認其他會員

我想買，有沒有任何購買渠道提供？謝謝。

你又企喺中國呢個獨裁政權嗰面?

我覺得佢又柒唔晒喎，你有冇證據證明佢柒晒？

我根據字幕嘅內容詢問一下姐
你依家話冇賣咪冇賣囉

上話係話"疑似五毛" 咩?
無疑似呢兩隻字.

字幕寫住㗎
我問吓咋

幾好生意喎並冇話係「現時」，可以係指拍攝當時既時候

所以並冇暗示或明示而家仲有做

你超柒

你有冇證據證明佢唔係咁諗？佢一時打錯字姐。

我講事實姐，

你講唔出咩為之少數
但指控我係少數
已經犯左無證據老屈呢個毛病

你呢度又用quoting out of context.
你呢度去用"盲咗", 去偷換 言語上嘅"睇唔到有證據"

我一直都係問你點證明你盲咗
係你get唔到

你用錯標點

連登有30萬會員, 你引得一個例子, 咁唔叫少數唔通叫多數?
你仲要為你嘅連續體謬誤去詭辯到幾時?

你又轉移視線

請問當時該旗幟的用料 原產地是哪個國家呢？
想整一支香港區旗掛住喺屋企

柒係主觀感覺, 主觀感覺點解要證據?

咁幾多先叫多數？你識用連登有30萬會員黎講
即係你心入面都有個數，咁你之前係咁copy and paste啲野做乜柒

Wikipedia

如果佢係一時打錯字的話, 咁你叫佢更正囉
但佢未更正的話, 無疑似呢兩隻字, 咁就有證據去話佢係老屈

你有冇證據證明柒係主觀感覺？
你有冇證據證明主觀感覺唔洗證據？

未必嘅 正如冇人會覺得劉馬車唔柒

咁佢一樣無畀出拍攝當時既時候"幾好生意喎"

你超柒

你有冇證據證明你唔係五毛？你如果係佢咪冇屈你

30 萬會員係總數, 但係要問幾多數字先係"多數"
你都一樣係用緊連續體謬誤去詭辯

我一直都唔係講緊"盲咗" 呢個context. 你係咁問的話, 咁即係你一直都喺度用quoting out of context 去詭辯

一起底見到有人唔做去做波台狗，就知唔使理佢

根據張圖比既資料支野賣左700支
佢有權認為呢個數目係幾好生意

另外唔好轉移視線，個重點係你以為佢話你而家仲有做生意好柒

你柒到爆

你quote 呢度係無畀出證據去反駁我所講嘅" 用英文引號並無證據係匪語慣性使用者
因為英文引號本身就係英文嘢嚟, 唔係匪語." 呢點. 但你無畀出證據去反駁

所以你就係老屈

最鍾意標籤人有病嚟醜化對方 作人身攻擊

你一直係咪講緊盲左根本唔重要

重點係你get唔到我講緊咩

既然你有30萬呢個數字做底
你點會講唔出何謂多數何謂少數？

你要話"你有冇證據證明佢柒晒", 咁係你先要有證據證明"柒"唔係主觀感覺

做咩無啦啦講車公

覺得係一回事, 主觀感覺點"證明"?
覺得蘋果好食, 點會要"證明"

證明不存在（proving non-existence）：當辯者無法為他的聲稱提供證據，他可能會挑戰他的對手，叫對手證明他的聲稱不存在。（例如：證明神不存在；證明不明飛行物體未曾到過地球；等等）儘管有人可以在特定的
限制中證明不存在，如在盒中沒有某些東西，可是卻無法證明普遍性、絕對性或認知性的不存在。無人能證明一些不存在的東西。提出聲稱的人必需自己證明那聲稱的存在。

我問你你問返我？

咁即係你冇證據啦，冇證冇據都係唔好亂講好啲喎。

你仲要選擇性失明到幾時?

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

連續體謬誤的錯誤在於宣稱沒有精確的界限就無法區分概念的成員與非成員，然而儘管我們無法給出特定的「頭髮數」作為禿子與非禿子的界限，我們通常還是能區分頭髮很多的非禿子和頭髮很少的禿子。

咁即係你冇證據啦，冇證冇據唔好扼殺其他人嘅言論自由。

咁wiki都唔會比證據去反駁你啦

你仲要選擇性失明到幾時?

既然你有30萬呢個數字做底
你點會講唔出何謂多數何謂少數？

難道你連計數都唔識？

你可以提供蘋果入面嘅含糖量去證明

用儀器check下個腦
睇下食蘋果個陣既腦部反應咪證明到
傻鳩

佢有權認為呢個數目係幾好生意, 但我有有權認為呢個數目並唔係幾好生意

而且佢幾好生意喎並冇話係「現時」，但一樣可以係指現時.
所以咁問係無問題.
所以你話"個重點係你以為佢話你而家仲有做生意" 係你有問題

係喎，呢個就真係證據喇。

但我已經畀出證據去反駁你, 但係就無畀返證據去反駁, 而你仲要喺無畀返證據去反駁之下, 繼續你嘅聲稱, 咁你就係老屈

重點係你不斷用邏輯謬誤去詭辯

因為係你話"你有冇證據證明佢柒晒"在先.
咁即係你冇證據啦，冇證冇據都係唔好亂講好啲喎。

你有冇證據證明我講先？

咁即係你要用證明不存在呢個邏輯謬誤去老屈啦

幾時點樣"扼殺其他人嘅言論自由"?

我有權發表意見（I'm entitled to my opinion; I have a right to my opinion）或訴諸言論自由是一種不相干的謬誤，是在自己的主張被人反駁時，主張己方有發表意見的權利（或有言論自由）。然而，是否有發表意見的權利和意見是否正確可取是不相干的。因此自己有權發表意見並不是支持自己意見正確的恰當理據。

既然佢並冇話係「現時」，咁即係你一黎以為佢話你現時仲有做生意係柒囉

仲兜

錯，重點你get唔到好撚柒

吓吓講感覺都要用儀器check下個腦?
你就真係需要用儀器check下個腦

你有冇證據我老屈？

含糖量=/=覺得好食

1001

佢講證據好有道理喎

有冇證據？

既然佢並冇話係「現時」，咁即係你走去故意解讀為"以前"係柒囉

仲兜

我冇話過下下都要用儀器check
我只係駁斥你以為「覺得蘋果好食」係證明唔到

你又老屈

#559 你話: 你有冇證據證明你唔係五毛？
已經係證明咗你用"證明不存在"嚟詭辯

錯，重點你你不斷用邏輯謬誤去詭辯

我從來冇故意解讀係以前
我係指出你一黎就解讀係「現時」on9

我係話主觀感覺無需證明
因為主觀感覺唔係一樣fact 嚟

問題係主觀感覺無需要證明
一樣唔係fact 嘅嘢, 點解需要證明?

呢句唔係我講，我都唔知點解連登自動幫我覆，你有冇證據證明係我講？

你又要人證明主觀感覺?

你原句係「主觀感覺點"證明"?」
「點」係呢個context黎講係”how to”咁解
並非你狡辯既「無需」既意思
如果你係想表達「無需」，你會用「使乜」等既字眼
點都唔會用到個「點」字

錯，重點係你好柒

你要話"我都唔知點解連登自動幫我覆"的話, 就你畀出證據證明
如果唔係, 你嘅account 嘅任何留言, 睇唔到有咩證據去證明唔係你講

我原句仲有"點會要"證明""

你用完斷章取義老屈完未?

錯，重點係你不斷用邏輯謬誤去詭辯

你上面用咗"證明不存在" 呢個邏輯謬誤, 你都仲未認錯

點會要證明呢句咁語癌既野都拎出黎狡辯
你柒夠未？

唔係錯又點認錯？你勁柒

係呢度係用謾罵, 去迴避你嘅quoting out of context 同選擇性失明

你話你唔係錯, 你就畀出理據, 但你無畀理據

大家真得閒

你迴避想用「無需」黎掩飾既事實
犯左死雞撐飯蓋既錯誤

一早指出左，請爬文
你犯左唔留心睇既錯誤

仲未完

猜想或臆測（supposition）是依賴彼此的共同信念，只要雙方同意即可，雙方均不擔負舉證責任。斷定或斷言、主張、宣稱、聲明（assertion）則認定了一件事是真的，一般也相當於要求他人認同，因此須擔負舉證責任。預設（presumption）則界於兩者之間，沒有直接的舉證責任，但有責任反駁與之衝突的證據。

主觀感覺並非"斷定或斷言、主張、宣稱、聲明認定了一件事是真的", 所以唔需要證據

你無畀出理據指出到
你嘅所謂指出, 係用咗quoting out of context 去詭辯. 所以你係用緊邏輯謬誤, 去為你犯 證明不存在 呢個邏輯謬誤詭辯

Genzo已經被我確定左係五毛 大家唔好再覆佢比佢賺錢

證據？

猜想或臆測（supposition）是依賴彼此的共同信念，只要雙方同意即可，雙方均不擔負舉證責任。斷定或斷言、主張、宣稱、聲明（assertion）則認定了一件事是真的，一般也相當於要求他人認同，因此須擔負舉證責任。預設（presumption）則界於兩者之間，沒有直接的舉證責任，但有責任反駁與之衝突的證據。

冇錯，因為一個人絕對有能力證明自己睇唔到

一早答左你
你犯左盲呢個錯誤

反 #243526 呢度無理據話 Genzo係五毛, 呢度你係老屈

屌 勿起底 拉

"確定左係五毛" 呢個唔係"斷定或斷言、主張、宣稱、聲明"?

有錯, 你話"一個人絕對有能力證明自己睇唔到", 已經係用咗quoting out of context 去詭辯

唔使講咁多 我選擇信任反仔

冇錯，係你自己get唔到
你犯左諉過於人呢個錯

我選擇信任反。

你選擇信任一個無理據老屈嘅聲稱
咁你叫唔叫老屈?

佢地本身鐘意老屈，睇唔透又扮到好識，番工又唔會咁樣

應該就唔叫啦

有錯, 因為你用quoting out of context 去歪曲我嘅說話.
所以你話我"犯左諉過於人呢個錯", 係你用quoting out of context 去歪曲我嘅說話而得出嚟嘅老屈嚟

好 佢做實事多過genzo哥好多 我都會信佢

ching撐反？

點解?

信唔信任呢啲係主觀感覺

佢做實事多過genzo哥好多 我會信佢

老屈都未必係唔好嘅 國際線手足教

即係係幫緊佢老屈我係5毛?

但問題佢所聲稱嘅, 係可以證明嘅客觀事實嚟
即係話你同意佢老屈

冇證據姐 未必係屈嘅

臭蟲論源於20世紀中國著名作家魯迅寫於1933年的文章《外國也有》。文中魯迅諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤

無證據但又要作出聲稱, 咁就已經係老尾

Genzo哥食飯未？

問題係反 #243526 呢度無理據話 Genzo係五毛, 呢個係assertion 嚟.
咁你已經係幫緊佢老屈

未見過反 #243526 講大話.

樂囝点睇陳到唔入嚟幫拖？

無理據就係無理據, 無理據但要聲稱某人係5毛, 咁就係老屈
要話人係5毛, 唔係問題, 唔該畀出理據.

好，佢上水我幫您問下佢

未必啦 攬炒巴都冇證據重光團隊要佢交proposal 但我都覺得唔係老屈嘅

咁呢個未必唔係老屈.

阿公岩三差換人算。

邊介後備入春？派？

轉移視線去邊?

你覺得係乜一回事

其他人有或無做乜, 都唔係可以老屈嘅理由嚟

討論下姐 未必係想轉移視線嘅.

真係唔係我講，我比黑警hack左ac

其他人有或無做乜, 都唔係可以老屈嘅理由嚟

有冇正注？

咁點先可以老屈？

即係你覺得攬炒巴冇證據算係老屈？

so? 你可以咁做一個無理據嘅聲稱
但其他人喺你畀唔出理據之下, 去將你嘅account 嘅所有留言, 睇為你嘅留言, 咁就係你問題, 而唔係其他人問題

金魚正啦 佢呢陣子幾勤力開街站

可以咁井。

點解可以睇為"點先可以老屈？"?

今天不去上班 到新東 帶給你熱血街站
彼此之間說永續說公投那政綱 多熱血
本身要返六日 去睇醫生攞病假
說服大眾投熱血是這樣難
你想擺到明晚 我可以 獻出半世時間

我問姐

即係你呢度係為"反" 嘅老屈轉移視線

你打返好啲「」先 好難睇

冇錯
因為你根本get錯
你用copy Wikipedia 既方式黎老屈我quoting唔知乜春
大學都唔會接受Wikipedia 做reference

唔鍾意打「」唔撚得?

大部分香港人都唔鍾意睇 (有證據)

都得嘅 我驚時事台手足唔高性

有錯, 因為你用quoting out of context 去歪曲我嘅說話.
要get 錯的話, 都係你get 錯我講嘅嘢.

你話我老屈你, 但你無畀出理據. 所以你係屈我老屈你

呢度唔係大學. 所以你話"大學都唔會接受Wikipedia 做reference", 只係為你嘅邏輯謬誤, 轉移視線

so? 覺得太麻煩唔打「」唔撚得?

係得入波台先第一次有人無啦啦捉我打 英文引號咋喎

咁公道講 我都冇話唔得。

你唔想打你可以用copy and paste都得嘅

太麻煩

冇錯，我問你有冇證據個刻你就已經get錯，所以係你責任

呢度唔係大學，係比大學更加嚴肅既連登所以要求更高

你用啲大學都唔收既垃圾黎老屈我當然係老屈

你有冇證據證明連登唔係高級過大學？

咁凡事都有第一次嘅 咪當體驗下囉

好 咁我轉為支持你打 " "

你都有道理

有d尷，明顯同其他波台狗有距離

你問得有冇證據個刻你就已經用咗quoting out of context 去曲解我講嘅嘢. 所以係你責任
一個普通forum 點解係比大學更加嚴肅? 呢度係一個綜合fourm 唔係學術forum. 而且你聲稱我有問題嘅嘢, 你乜學術文章都無引用, 咁即係你呢度係雙重標準.

因為連登嘅會員登記, 係無要求大學學歷, 所以你話"比大學更加嚴肅既連登", 你係無證據證明

OP 個topic 自己話cctoy 在先

你今次正確.

我依家決定轉撐genzo哥 始終佢同破哥一樣反共反咗幾廿年

唔係講你

ok

破可唔算反共 佢反現子雞同林慧達姐

點解問你有冇證據就係用咗quoting out of context？
連登係一個普通forum？有咩證據？
比大學更加嚴肅一定要透過學歷黎決定？你有咩證據黎證明呢一點？

咁又未必，可能係你先入為主呢

大把。

未係時候。

因為我話"睇唔到有證據"
你就用物理上嘅睇唔到去反駁, 咁你已經係用咗quoting out of context啦, 我所講嘅"睇唔到有證據" 係指物理視力上嘅睇唔到咩? 唔係吖嘛

你話"比大學更加嚴肅", 你無畀出理據

如果係比大學更加嚴肅, 咁對學歷有要求, 先係合理. 因為睇唔到有任何理由去要求無接受大學訓練嘅人, 用大學嘅reference 方式. 因為無學過的話, 係可能會唔識.

而你係無畀證據證明"比大學更加嚴肅"

呢度收比您接力 我吃反先

有幾多證據講幾多嘢, 無證據去證明你有被hack, 去將你嘅account 嘅所有留言, 睇為你嘅留言,睇唔到有咩證據可以講成"先入為主"

你係先入為主啦。

反哥唔留低？

你係無證據去老屈我先入為主

我唔識佢、

1001 咁點

你有冇證據證明會1001？

你先入為主覺得我冇證據。

話你"無證據", by context 係睇唔到你邊度有畀出證據
而事實上你係無畀出證據證明

你主觀角度睇唔到姐。

波台又撚狗

係我問你個一刻，已經係問緊物理上，所以一直話你get唔到係你問題，冇理由將你自己既問題歸咎於我

我問緊你物理上睇唔到，你用其他野黎答我，你先係quoting out of context

連登比大學更嚴肅既證據有好多
例如可以出個post話poly 係要塞令到無數人失去寶貴性命
可以主宰生死呢下已經嚴肅好多

至於有學歷要求先叫嚴肅，呢個只係你既睇法

你要話"你主觀角度睇唔到姐", 咁你就要畀出理據去證明 但你無畀出理據去證明. 所以你係老屈人"睇唔到"

嘈咁耐把撚

睇埋佢第2個POST你咪知呢個乜人黎
覺唔覺得台灣用語同支那用語根本係共通冇分別？

你有冇證據證明我老屈？

"係你問我個一刻，已經係問緊物理上", 咁即係話你問嗰一刻, 你已經係用咗quoting out of context 去曲解我講嘅"睇唔到有證據"

你嘅理據證明唔到點解畀reference 要跟大學做法.

因為無接受大學訓練嘅人, 用大學嘅reference 方式, 係可能會唔識.

仲要呢個post 入面好多人幫緊條友不斷轉移視線

有咩證據？

你無畀出理據, 已經係老屈
所以係你畀出理據證明你有畀理據

你呢度叫人證明你老屈, 即係叫人證明你無畀理據, 即係又叫人"證明不存在"

證明不存在（proving non-existence）：當辯者無法為他的聲稱提供證據，他可能會挑戰他的對手，叫對手證明他的聲稱不存在。（例如：證明神不存在；證明不明飛行物體未曾到過地球；等等）儘管有人可以在特定的
限制中證明不存在，如在盒中沒有某些東西，可是卻無法證明普遍性、絕對性或認知性的不存在。無人能證明一些不存在的東西。提出聲稱的人必需自己證明那聲稱的存在。

咁你有冇證據證明我老屈？

係我問你個一刻，我係有權問我想問既問題
所以唔存在quoting out of context 既問題
而你唔去搞清楚我問既係咪物理上，係你自己嘅責任

「我既理據證明唔到」只係你個人既感受，我認為足夠有餘

大學唔收wiki做reference應該唔需要接受訓練先得
只係一個普通認知

你無畀出理據, 已經係老屈

你話你有理據, 就你證明你有畀出理據

#559 迷上拿卡的本領 #343520 你話: 你有冇證據證明你唔係五毛？
你已經係用緊"證明不存在" 去詭辯

你咪老屈我老屈你啦。

原來就1001

另外，你講得出多數同少數係點分未

大家真係好得閒

由下午傾到夜晚
genzo ching

你將"睇唔到" 偷換為物理視力上嘅睇唔到, 你已經係quoting out of context
因為你曲解咗我嘅意思, 並且無作出聲明. 之後再話我"你冇比到證據證明你睇唔到", 你已經唔係單係"你係有權問你想問既問題"咁簡單. 因為你base on 你曲解咗嘅嘢再去話我錯.

大學唔收wiki做reference係一回事, 有無能力去做大學水平嘅reference 係另一回事, 如果其他人有可能無能力做到大學水平嘅reference的話, 你話呢度"比大學更加嚴肅", 而以此去做理據的話, 你已經係錯. 因為唔一定做到大學水平嘅reference的話, 你走去講"大學都唔會接受Wikipedia 做reference", 根本就唔合理.

而且你對我嘅指控, 你都無用大學水平嘅reference 做指控, 呢度你係雙重標準

另外, 你玩完連續體謬誤未?

不得不服條能樣

戰鬥力勁到

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

你同尾二嗰個差唔多
*我唔理佢有咩問題,但你就有呢啲問題*
就係你講緊嘅嘢

我並冇曲解你，我一直都係問緊我想問既野，係你曲解我既問題繼而老屈我quoting out of context

都係個句，用學歷/能力去界定嚴唔嚴肅只係你個人意見
我已經講左點解連登比大學更嚴肅，同學歷冇關係

我指控你啲咩？要講清楚啲

條撚樣可以嘈十年。

笑咩？反大亨？

你又答唔到

佢做黃色律師應該可以屈爆政府機。

錯

我指出嘅係OP 親共問題同佢點樣親共法, 呢個只係"個人特質"?
5毛問題呢個係公眾利益問題啦

so I say I love you 只有愛恆久不枯

你解咗做第二樣嘢, 之後以此立論, 已經係曲解, 已經係quoting out of context. 你話我"你冇比到證據證明你睇唔到", 你已經係曲解之後嘅立論嚟

所以你話我老屈你quoting out of context, 係你老屈

都係個句，用學歷先係合理地去set 用唔用到大學水平嘅reference 嘅benchmark

話咗你問"講得出多數同少數係點分", 係用緊連續體謬誤去詭辯囉
咪答咗你囉.

條撚樣應該好得閒。

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

連續體謬誤的錯誤在於宣稱沒有精確的界限就無法區分概念的成員與非成員，然而儘管我們無法給出特定的「頭髮數」作為禿子與非禿子的界限，我們通常還是能區分頭髮很多的非禿子和頭髮很少的禿子。

我冇解做第二樣野
我一開始問已經係個樣野

你曲解我既問題繼而老屈

合理唔合理只係你個人意見
認知到wiki不能做reference係唔需要大學學歷先得

另外，講到多數少數分別未？講唔到就咪老屈我係少數

佢賣旗賺𠹌到笑，依家unun腳唔洗做，扮下假膠鳩噏又一日，不知幾爽，你地中曬計

我問你數字，你比個唔係數字既野我

咁叫答非所問

仲要你明知連登有30萬會員
都答唔出咩叫多數咩叫少數

又迴避問題

屌佢老屈
個po差唔多一日前開
嘈足一日

ching吃左飯未

我估未

你所謂"一開始問", 你問嘅已經唔係我所講嘅嘢, 之後你要得出"你冇比到證據證明你睇唔到", 你已經係曲解之後嘅立論嚟
所以你咁做已經係quoting out of context, 而唔係單係"你想咁解"

認知到wiki不能做大學reference係一回事, 如果呢度啲人係唔必然有大學水平的話, 要求人做有大學水平嘅reference, 就係你問題.

而且你對我嘅指控, 你都無用大學水平嘅reference 做指控, 呢度你係雙重標準

話咗你問"講得出多數同少數係點分", 係用緊連續體謬誤去詭辯囉
咪答咗你囉.
概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

連續體謬誤的錯誤在於宣稱沒有精確的界限就無法區分概念的成員與非成員，然而儘管我們無法給出特定的「頭髮數」作為禿子與非禿子的界限，我們通常還是能區分頭髮很多的非禿子和頭髮很少的禿子。

點解咁估？有冇證據？

有冇證據證明未吃

根本話人係五毛又攞唔出人哋收中共錢出po回po已經係老屈

當你掌握到連登會員數目就唔可以用頭髮數黎類比

正如投票票數可以清楚分到過唔過半一樣

為左唔比波台轉移視線
ching廢寢忘餐

點解要用收錢去做5毛定義? 點解唔係幫中國講嘢?

點解我問既要係你講既野而唔係我想問既野？
你犯左九唔搭八既毛病

當你掌握到連登會員數目既時候，你就唔可以用頭髮數去類比

正如投票可以好清楚分到過唔過半

掌握到連登會員數目, 一樣唔一定可以清楚定義咩先"唔係"以偏概全"

但要定義咩"係" 以偏概全, 係另一回事嚟.

所以你咁問, 你都仲係用緊連續體謬誤, 去為你嘅以偏概全去詭辯, 去轉移視線

因為五毛一開始就係收五毛一個post既工作黎

又係度詭辯，掌握到總數但居然宣稱決定唔到多數係幾多

一個簡單數學問題都答唔到

所以你咁答，係犯左迴避問題既毛病

你而家唔止係"問既要係我講既野而唔係你想問既野"咁簡單, 而係你所謂用完你嘅意思之後, 再用你嘅意思去話我"你冇比到證據證明你睇唔到", 你已經係曲解之後嘅立論嚟
所以你咁做已經係quoting out of context, 而唔係單係"你想咁解"

掌握到連登會員數目, 一樣唔一定可以清楚定義咩先"唔係"以偏概全"

但要定義咩"係" 以偏概全, 係另一回事嚟.

所以你咁問, 你都仲係用緊連續體謬誤, 去為你嘅以偏概全去詭辯, 去轉移視線

一開始嘅意義, 同之後通用嘅意義, 唔一定完全相等
所以唔見得一定要用收錢去做定義

你用一個case, 咁我去話你以偏概全, 即係無話錯你啦, 仲轉移視線去邊?

問題係有總數, 係咪一定要過半先叫唔係以偏概全, 呢個可以有爭議. 所以話你用連續體謬誤去詭辯, 無話錯你啦

大家有冇睇

所以你話我迴避問題, 係你老屈
因為你嘅問題係用緊連續體謬誤呢個邏輯謬誤去詭辯
咁即係話, 只要指出你嘅問題, 係有乜嘢邏輯謬誤就夠

拉暴你。

有人"賣旗賺𠹌到笑"? 證據?

ching食飯未

你將個問題複雜化然後宣稱我既問題唔係咁簡單，呢個係你個人意見

掌握到總數點解唔可以定義到多數同少數？你解釋下

咁立法會/區議會係咪唔可以決定多數同少數派？

如果你堅持連登有30萬會員呢個已知概念下係唔知咩叫偏咩叫全

咁你認為我以偏概全再一次只係你個人意見

返去原本個討論，即係你只係「認為cctoy班人屈毛係以偏概全」，咁又冇問題既

有
成日同班老友去瑞和街睇

關你撚事

你講大話。

佢唔敢覆啦

你自己用你自己嘅定義之後老屈我"你冇比到證據證明你睇唔到", 你已經係用緊quoting out of context
你喺度老屈我將個問題複雜化

掌握到連登會員數目, 一樣唔一定可以清楚定義咩先"唔係"以偏概全"

但要定義咩"係" 以偏概全, 係另一回事嚟. 問題係有總數, 係咪一定要過半先叫唔係以偏概全, 呢個可以有爭議. 呢個世界上有樣嘢叫critical minority.

所以你咁問, 你都仲係用緊連續體謬誤, 去為你嘅以偏概全去詭辯, 去轉移視線

當你連偏係幾多都講唔出既情況下
你冇權話一個case就係以偏概全

唔係，不過你應該要有能力決定咩叫多數咩叫少數

唔係既話你冇權指控人以偏概全，你自己諗就勉強ok既

你無理據而聲稱有人"賣旗賺𠹌到笑", 就係人都可以問你理據啦

你賺左唔笑唔通喊？

你話"當你連偏係幾多都講唔出既情況下
你冇權話一個case就係以偏概全"
即係你又用連續體謬誤詭辯囉

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

你得你一個無理據嘅個人經驗, 話你以偏概全有邊忽話錯你?

我報左警，依家進入左法律程序，所有證據唔能夠公開住。

冇老屈，我就係問緊你比證據，然後你簡單複雜化

係咪一定過半先叫唔係以偏概全？唔係，我亦冇咁講過

不過你答唔到多數係幾多，少數係幾多，你就冇權指控人以偏概全

有人有"賺"? 證據?

你無證據就無證據啦

我估唔係蝕姐

冇證據報警就唔會受理啦

你係連一個模糊數字都講唔到

你憑咩覺得一個經驗就係以偏概全？你自己都蒙查查

可能蝕到喊

你似比人講中左驚到震緊喎

冇證據佢自然會比狗拉

有老屈, 因為你講得嘅"你冇比到證據證明你睇唔到", 係要你將"睇唔到" 解為"物理上視力上嘅睇唔到" 先可以成立, 而呢個並唔係你問之前, 我嘅意思嚟. 所以你咁講, 已經係曲解, 已經係用咗quoting out of context 去老屈

你話"不過你答唔到多數係幾多，少數係幾多，你就冇權指控人以偏概全"
你已經係再一次用連續體謬誤去詭辯

因為"得一個" out of 30萬, 點樣唔係以偏概全

你呢度根本就係用緊"乜嘢先叫唔係以偏概全" 去偷換 "咩先叫以偏概全"

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

"估"的話, 就唔應該話有人"賣旗賺𠹌到笑"

而家黑警仲會講證據?

你會唔會太天真
連登仔會同你講道理講邏輯咩?
佢唔屌你老母當講完個Point你都算夠運啦

開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

你得一個無理據嘅例子, 點解話你以偏概全係有錯?

都係個句，我有權問我想問既野，你解錯係你柒

一個out of 30萬係唔係以偏概全，係要由一個知咩叫偏咩叫全既人決定，而你答唔出所以你冇資格

會呀，我報警嗰陣佢都有問：你有冇證據？

你似係打稻草人老屈人"講中左驚到震緊"

而家黑警拉人要講證據?

連登會員總數有幾多係好清楚
所以冇灰色地帶
你呢段同垃圾冇分別

我話佢比狗拉
唔係你，唔使咁驚

哦 講呢句嗰條友撚樣嚟

你用你嘅解法解完再話我錯, 你就係老屈, 你呢個老屈嘅方法, 就係quoting out of context.

"係要由一個知咩叫偏咩叫全既人決定，而你答唔出所以你冇資格"?
你用完連續體謬誤詭辯完未?

有咩留返同個官講。

會問就等如佢哋做嘢會睇證據?

上連登最底果層應該加多樣
「無里頭鳩up」:講野以為自己好搞笑, 搞笑等於自己好撚型, 實質出到社會呢D人柒到仆街, 只能夠係網上打開自己弱智既真面目

會啦，我第一次報警話冇證據，佢話咁開唔到file，要我比到證據佢先肯開file。

你有咩證據證明佢地唔會睇證據

您有經驗我會選擇信您

你個意思即係我覺得你老屈你就係老屈，好cctoy

點解認為「多同少都唔識分既人冇資格話人少」係詭辯呢？唔通咁樣係合理？

連登會員總數有幾多係清楚
但因為呢個世界上有critical minority, 乜嘢係critical minority, 係咪一定要過半先唔叫以偏概全, 呢啲可以係有爭議
所以你話無灰色地帶, 係你老屈出嚟囓講法.

所以你要人畀數字, 咩先唔叫以偏概全, 你已經係不斷用緊連續體謬誤去詭辯

無人驚, 聲稱有人"賣旗賺𠹌到笑", 咁佢無畀證據就係無畀證據, 同有無人需要畀人拉, 有無人驚, 完全無關

你無證據就無證據啦, 喺度轉移視線

你有冇證據證明冇人驚？我好驚喎

我又冇同你爭議
你講個數出黎都唔敢，你鍾意話100萬都得架
如果你連自己有咩睇法都唔敢講，呢個係犯左懦弱既毛病

證據上到庭你會睇到。

睇而家嘅新聞, 睇唔到黑警做嘢一定要證據喎

你自己咩個人經歷, 唔代表係所有case 都係咁

我話佢會比狗拉啫，要咁有關做乜柒

佢打撚完稻草人你仲應佢你就真係弱智喇

而家佢係推緊佢嘅burden of proof, 佢話佢有證據, 但拎唔出嚟

我估佢係蝕到笑

你有冇證據證明所有case都唔係咁？

有人蝕金錢會笑咁on9？

都話進入左司法程序唔能夠公開

你話"你個意思即係我覺得你老屈你就係老屈", 係你老屈
你呢度係打緊稻草人

你要用第二個唔同我嘅解法係一回事, 第一, 你當時無聲明, 第二, 你仲要以你嘅解法去話我錯. 咁你點樣唔係用緊quoting out of context 去老屈我呀?

認為「多同少都唔識分既人冇資格話人少」係詭辯, 因為概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

你要求得人講個數出嚟, 你已經係用緊連續體謬誤啦
我做乜要跟住你個邏輯謬誤繼續講落去? 呢啲唔係唔敢
而係唔跟住你一齊用邏輯謬誤

都有嘅 有班能樣係為理念而戰

你吃飯未？

唔覺得係打緊稻草人
你覺得係就拎證據出黎

咩一回事兩回事，就係呢一回事，你老屈我老屈你

你呢段野係垃圾，因為連登會員總數係已知，你呢段野用唔著

即係你根本無證據

我話有人 聲稱有人"賣旗賺𠹌到笑",無畀證據, 你又做乜柒?

我都話我驚緊，咁你話冇人驚咪錯左

Genzo已經被我確定左未必係五毛。

你笑咗唔賺唔通蝕？

何x達條撚样？

點解唔公開等於冇？你有冇陰莖？

點解唔畀多啲人睇到佢哋點詭辯?

反正連尼住唔介意啲人咁做啫

點解講個數係邏輯謬誤？如果我話要財務自由要一千萬係我鍾意咁諗就講得，呢度有咩邏輯謬誤？解釋下

有證據又點 你地會拉人咩?
吠兩聲黎聽下先啦 屌你老母

因為佢成功脫貧？

何淦x。

佢冇

我無assert , 所以唔係我畀理據,

但有人話有人"賣旗賺𠹌到笑"? 咁問理據好合理

我咪話佢冇證據會比狗拉
你做乜柒

我唔會拉人淨係會拉post。

都話咗你根本無理據喺度老屈

未必 我睇條友智商超過190

你有冇陰莖？

點解唔敢？佢光顧藍店？

睇乜撚野詭辯?
你出街見到白卡佬走埋黎屌你老母係雞
你會唔會話佢詭辯? 根本唔洗理

但係佢冇陰莖。。

因為我無老屈你, 你又無畀理據我老屈你. 你覺得我老屈你, 你就畀證據出嚟
否則你無證據, 我話你打稻草人, 我就無話錯你

你呢度又無證據證明我老屈你

連登會員總數係已知
但要定義咩"係" 以偏概全, 係另一回事嚟. 問題係有總數, 係咪一定要過半先叫唔係以偏概全, 呢個可以有爭議. 呢個世界上有樣嘢叫critical minority.

所以你咁問, 你都仲係用緊連續體謬誤, 去為你嘅以偏概全去詭辯, 去轉移視線

咁你依家做緊咩？

係 但gen哥選擇投柯創成

你有冇證據證明你有？

咁一個forum 同喺條街度, 又唔係好同嘅

呢張改圖黎 我頭先face checked

轉移視線去某人身上未?

屌你老母係雞。

「你就是個笨蛋」

又一個無理據老屈

我驚你餓親姐

飢餓，又作饑餓，是動物的一種感受，產生的原因是肝的肝糖水平下降到低於一個閾值。這種不快的感覺是在下視丘產生，由肝和胃的感受器感應。一般人可以超過30天不進食而不至於死亡，但在缺水的情況下則只能維持三天。

咁你有冇陰莖架？點解唔攞證據出嚟證明？

有同無(即係男定女都好), 咁樣講, 已經係"不針對內容, 而係針對個人特質"啦. 咁點解唔貼得呢張圖?

有證據。我問緊你物理上睇唔到有咩證據，你解錯走黎屈我解錯，其實我冇解錯，而係你解錯

所以你係冇道理地屈我打稻草人。

我只係問你覺得幾多先係多數，亦冇人想同你爭議個數係幾多。你講完我咪睇下手上既case夠唔夠

但係你連第一步都唔敢做

所以你犯左唔夠膽呢個錯誤

證據??

我講緊gem 打錯字姐

佢淨係駁嘴應該可以超過300天唔洗進食

比喻姐
一邊妄想症白卡佬, 另一邊狂噪症白卡佬, 你會唔會同白卡佬討論哲學?
唔洗哂自己時間架, 睇多本書增加下知識好過啦

我講緊張圖上面啲字啫。

邊有話唔貼得呢張圖，我問你有冇證據呀

有人assert 過佢有定無? he who assert must prove
無assert prove 乜?
仲有, 上面條thread 係大雞樂無理據話"但gen哥選擇投柯創成"咁老屈

迷上拿卡的本領 #343520 你轉移視線去邊?

咪話咗我講緊gem 打錯一隻英文字姐 使唔使咁呀老友

我問下姐，原來你冇證據，咁由佢啦。

你問緊我物理上睇唔到有咩證據, 你呢吓已經係quoting out of context. 因為你以你嘅曲解去立論, 去話我"你冇比到證據證明你睇唔到"

你問我覺得幾多先係多數, 咁咪已經係用緊連續體謬誤去詭辯囉

要定義咩"係" 以偏概全, 係另一回事嚟. 問題係有總數, 係咪一定要過半先叫唔係以偏概全, 呢個可以有爭議. 呢個世界上有樣嘢叫critical minority.

所以你咁問, 你都仲係用緊連續體謬誤, 去為你嘅以偏概全去詭辯, 去轉移視線

唔跟你用邏輯謬誤, 就畀你老屈做唔夠膽, 老屈完未?

咁我咪引返張圖畀你囉

好的👌

循環論證（circular argument）、循環推理（循環推論；circular reasoning）、或循環證成（循環證立；circular justification），是論點的真確性最終由自身支持的推理方式。

我只係問你覺得幾多先係多數，亦冇人想同你爭議個數係幾多。你講完我咪睇下手上既case夠唔夠

咁點解問你覺得點先叫多數你邏輯謬誤？講個數字都會邏輯謬誤？

我明

睇你點睇啦

我點解要為我無assert 過嘅嘢畀出證據?

飢餓，又作饑餓，是動物的一種感受，產生的原因是肝的肝糖水平下降到低於一個閾值。這種不快的感覺是在下視丘產生，由肝和胃的感受器感應。一般人可以超過30天不進食而不至於死亡，但在缺水的情況下則只能維持三天。

你要問, 就問有assert 嘅人

由佢啦冇證據就，唔緊要。

咁由佢啦原來你冇證據

我就係話你問我覺得幾多先係多數，已經係連續體謬誤嚟

因為喺會有處於灰色地帶的例子而造成爭論的話, 要畀出個數字, 已經係有邏輯上問題.

林尚義（英語：Spencer Lam Sheung Yee，1934年12月14日－2009年4月23日），香港退役足球運動員、 著名足球評述員暨教師，和影視兩棲演員。林曾代表中華民國參加多項國際足球賽，有重炮手及䱽魚等稱號，晚年被尊稱為阿叔。

我無assert 過嘅事,點解你要問我證據?

有灰色地帶都可以提出自己意見架喎

提出自己意見就係邏輯謬誤？

咁係有灰色地帶既情況下話人以偏概全又係咪邏輯謬誤？

依家先知佢叫spencer

咁你有冇證據先？即係你有但唔需要攞出嚟？

勁

條友叫人唔好理白卡佬，依家又忍唔住加把口

因為"我自己意見" 並唔可以代表事實, 所以同"去到幾多先叫唔係以偏概全" 呢個定義無關

我個人意見同事實無關的話, 你就話我「多同少都唔識分既人冇資格話人少」咁已經唔係"個人意見" 咁簡單.

有灰色地帶點解唔可以話人以偏概全?
開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員

我做乜要答你我有無證據?
我無assert 過, 我就無burden of proof

咁佢心入面其實都想跟我哋學嘢嘅

咁我會選擇當你冇證據。

你讀心？有冇證據？

我冇assume你既意見就係事實，我只係想知你要幾多case先覺得唔係以偏概全

你話我以偏概全咪係個人意見囉，呢樣又講得？

咁既然有灰色地帶仍然可以指控人以偏概全
咁一樣可以講到點先叫以偏概全

否則就係雙重標準

雞樂哥睇唔睇呃love天團？

我話你以偏概全點係只係個人意見?
你得一個case, out of 30萬會員, 咁都唔可以話係以偏概全? 咩邏輯?

講到雙重標準, 你話連登好嚴謹, 要用大學水平嘅reference, 你話我有問題時, 你邊忽用到大學水平嘅reference? 無. 呢度你就真係雙重標準

哎呀，竟然比你搵到證據！

咁你可以認你#599 用咗"證明不存在"呢個邏輯謬誤未?

你根本講唔出幾多係偏幾多係全

當然係個人意見，我先要問你咩邏輯

叫你定義就搵灰色地帶黎講，指控以偏概全個陣就彈出黎自由講，你真名方唐鏡？

我話連登好嚴謹唔接受抄wiki當source，唔代表所有post都要用大學reference方法，你好柒

咁又未必，你先入為主覺得姐。

點解呢個post會推到就爆
係咪有罵戰睇

你要人證明自己冇啲乜嘢，已經係用緊證明不存在呢個邏輯謬誤啦，關先入為主咩事呀？ 你死撐完未

你冇證冇據唔好屈我死撐。

想睇

你要人講出幾多先係以偏概全，你已經係不斷用緊連續體謬誤呢個邏輯謬誤去詭辯啦，你詭辯完未呀？

你冇用大學水平嘅reference去話我有問題，你已經係雙重標準啦，你就真係好柒啦

你詭辯完未呀？你講唔出幾多先叫偏咁你憑咩覺得1/30萬係偏？你話係就係？

你太主觀解錯我意思啦。

平采娜勁能正

點解一定要用大學水平嘅reference去話你有問題？我有咁講過？

你老屈完我詭辯未，呀 你喺度不斷用連續體謬誤老屈我詭辯

你要話30萬分之一唔係 以偏概全的話 ，咁就係你去畀出理據，點解呢個唔係明顯可以分辨嘅水平。

講到雙重標準, 你話連登好嚴謹, 要用大學水平嘅reference, 你話我有問題時, 你邊忽用到大學水平嘅reference? 無. 呢度你就真係雙重標準

係你話大學都唔接受vwiki做reference吖嘛 。如果唔係需要大學水平的話，咁點解唔可以用wiki做freference呀?雙重標準完未呀?

你呢度冇證據去話我誤解你意思

#559 你話: 你有冇證據證明你唔係五毛？
已經係證明咗你用"證明不存在"嚟詭辯

你詭辯完我老屈你詭辯未呀，你係度不斷老屈我詭辯

我冇話1/30萬唔係以偏概全
我係話你根本冇權話我以偏概全，因為你連偏係幾多都講唔出

你又詭辯

我幾時話要用大學水平reference？我係話你啲reference大學都唔收

點解大學唔接受wiki 就等於我要用大學水平reference話你有問題呢？中間有咩邏輯關係？

既然我係講呢句嘢嘅人，依家我話我唔係咁嘅意思，咁證唔證明到你解錯？

你話我根本冇權話我以偏概全，因為我連偏係幾多都講唔出
咁你呢度咪又係用緊連續體謬誤去詭辯囉，話你詭辯冇屈你啦

你梗係屈緊我啦，你咪用緊迴避問題呢招囉

咁你真係講唔出喎

我沒有，

搵人開(2)

有冇

你話我講唔到，係你老屈。因為你用緊連續體謬誤。我做乜要跟住你一齊用連續體謬誤先？

即係你講到，不過你唔講？

因為你#698仲有咁講：
你用啲大學都唔收既垃圾黎老屈我當然係老屈
你有冇證據證明連登唔係高級過大學

咁你對我嘅指控 ，唔係用返大學reference嘅水平， 咁你咪已經雙重標準囉

佢WangLuo復興左

我就一定唔會跟你用 連續體謬誤

如何用大學reference黎問你有冇證據？

你有冇証住

咁係你而家先至話唔係咁嘅意思。咁我之前話你 用證明不存在呢個邏輯謬誤，咁我之前就冇話錯你

你而家係不斷反問我，去迴避你自己不斷用「連續體謬誤」呢個邏輯謬誤去詭辯

咁又冇。。。

想罵就罵 支持水媽

咁咪即係你先入為主囉，你都冇問清楚我點諗，就當左自己主觀想法係我想法？

咁你需要sqj,

因為你答唔到，我咪問多次

套friend zone
用酒浸浴果幕睇到佢有少少波gap
勁能正

傻閪以為自己好撚醒好撚清高

咁即係你老屈我先入為主囉， 因為你嘅字面意思，如果同你嘅真實意思係有出入的話，問題在你，而唔係在於解讀嘅人

因為你嘅問題已經用咗連續體謬誤，咁我點解要陪你癲落去？

即係你答到，但你唔答？

你又屈我老屈你？

由標點符號引發既戰爭

即係你嘅問題係犯咗羅輯謬誤 ，冇人需要同你癲落去

我邊忽老屈你？

咁即係你答到但唔答囉

你老屈我老屈你。

係有人不斷幫op轉移視線啫

一個帶有邏輯謬誤嘅問題， 邊個會答得到？
一答你咪自己都踩中邏輯謬誤？咁點會答你呀

又幫op轉移視線

即係你答唔到？

你冇證據話我老屈你，所以你係老屈緊我

你又老屈我老屈你。

你loop完未?你loop完你個帶有邏輯謬誤嘅問題未？

條廢中比我地扌然暴左

咁你話「邊個會答得到？」
我咪要confirm你到底係答到定答唔到囉
你又唔肯yes/no咁答
我confuse呀嘛

係你要求人哋有大學reference嘅水平，唔係我。所以你問自己。你做唔到你就係雙重標準

睇得出佢未食飯

我係要求你咪用wiki當source啫